貓罐頭要鍡幾多先夠

貓貓約7.5磅

200g左右

有冇圖表參照

張圖寫7.5磅90g既

只有生食

生食份量 非罐

um 我睇撚錯咗

鍡你老母

too long

收聲啦

阿嬤養的貓

很胖

你唔識睇?識上連登唔識上網搵?

頭一兩段就係講緊成年貓貓

唔問得?

俾我隻貓激死
貴價罐頭唔肯食
淨係鍾意食cheap cheap乾乾

不過諗返我哋人類好多時都鍾意食垃圾食品

要睇返你隻貓有幾大份同埋係咪成日跑跑跳跳先知BO

餵同鍡都未識分仲咁撚惡

我不嬲就
餵到佢唔食
調頭走為止

利申 一對貓貓未絕育 亦無痴肥問題

因為平乾香噴噴
今日畀罐機能貓佢唔食
餓咗陣先食
之後一開thrive就japjapjap

我貓都冇絕育但係而家唔肥了

開始養貓？